{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048061",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3010355",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라마다 수안보(Ramada Suanbo)"
    },
    "text": "ラマダ忠州は23年9月1日にブランドを発売し、より繊細で真心のこもったサービスで訪問客をお応えしようとしています。 忠州市が保証し供給する天然温泉水のみを使用しており、1年間のリニューアルを経て2021年10月1日からサービスを開始しました。 ラマダ忠州は露天風呂施設と中国文献で言及されたセメントを使用していない通原石スパサウナを提供しています。 温泉水を100倍楽しむためには約1時間ほど乾かさなければならず、そのため当ホテルは客室温泉水供給商品を運営しています。 全客室の数は103室で、韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いし、フロントデスクにはスタッフが常駐しています。 特定の部屋とベッドタイプは保証されておらず、客室の展望も保証されていません。 朝食が人数が少ない場合、バイキングではなく単品メニューで提供されることがあり、子供やエキストラベッドは提供されません。 ペット同伴は不可能で、障害者案内動物は同伴可能で、料金が免除されます。 サウナは男女区分で、営業時間は06:00から12:00までです。 ただし、月曜日は定休日です。 朝食はセミビュッフェで運営されており、営業時間は07:00から09:30までです。 追加費用は1人当たり15,000ウォンであり、すべての追加費用は現地決済が可能です。 訪問者のレビューにはブランド転換以後、サービスとスタッフの親切さが改善され、清潔で快適な宿として人気が高いという評価があります。 しかし、何人かのユーザーは部屋からの臭いやオンドル部屋の提供の不便さに言及しており、一部故障があり改善が必要な部分もあるという意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラマダ忠州のブランド発売はいつですか？",
            "answer": "ラマダ忠州は23年9月1日にブランドを発売しました。"
        },
        {
            "question": "ラマダ忠州は何を使用していますか？",
            "answer": "ラマダ忠州は忠州市が保証し供給する天然温泉水のみを使用しています。"
        },
        {
            "question": "ラマダ忠州のサービス開始日はいつですか？",
            "answer": "ラマダ忠州のサービスは2021年10月1日から開始されました。"
        },
        {
            "question": "ラマダ忠州はどのようなスパ施設を提供していますか？",
            "answer": "ラマダ忠州は露天風呂施設と通原石スパサウナを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ラマダ忠州の客室温泉水供給商品について教えてください。",
            "answer": "ラマダ忠州では温泉水を100倍楽しむために、客室温泉水供給商品を運営しています。"
        },
        {
            "question": "ラマダ忠州の客室の数は何室ですか？",
            "answer": "ラマダ忠州の客室の数は103室です。"
        },
        {
            "question": "ラマダ忠州のチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ラマダ忠州のチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ラマダ忠州のフロントデスクにはスタッフがいますか？",
            "answer": "ラマダ忠州のフロントデスクには常駐しているスタッフがいます。"
        },
        {
            "question": "ラマダ忠州の朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "ラマダ忠州の朝食はセミビュッフェで、人数が少ない場合は単品メニューで提供されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ラマダ忠州では子供やエキストラベッドの提供はありますか？",
            "answer": "ラマダ忠州では子供やエキストラベッドの提供はありません。"
        },
        {
            "question": "ラマダ忠州ではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ラマダ忠州ではペットの同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ラマダ忠州では障害者案内動物の同伴は可能ですか？",
            "answer": "ラマダ忠州では障害者案内動物の同伴は可能で、料金が免除されます。"
        },
        {
            "question": "ラマダ忠州のサウナの営業時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "ラマダ忠州のサウナの営業時間は06:00から12:00までです。"
        },
        {
            "question": "ラマダ忠州の朝食の営業時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "ラマダ忠州の朝食の営業時間は07:00から09:30までです。"
        },
        {
            "question": "ラマダ忠州の朝食は追加料金が必要ですか？",
            "answer": "ラマダ忠州の朝食は1人当たり15,000ウォンの追加費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "ラマダ忠州の訪問者のレビューはどうですか？",
            "answer": "ラマダ忠州の訪問者のレビューでは、サービスとスタッフの親切さが改善され、清潔で快適な宿として人気が高いという評価があります。しかし、一部のユーザーからは部屋からの臭いやオンドル部屋の提供の不便さについての意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 555,
        "QA": 696
    }
}